同女朋友鬧交

是咁的！個衰女話要同另一個男仔一齊出去飲酒 我話唔好。佢話我專制唔俾佢自由wo 點算好？

分手，大家最自由

分手 bye

跟埋出去

咁專制梗係嬲啦
褲都未除你嘈咩啫

放心啦 佢飲醉左我會好好照顧佢

唉

一句
係咪你單獨同女仔朋友去飲野都ok? 得就俾佢去囉，即刻call囡囡出黎

我冇咁做過 但係衰女想咁做 怕人巨俾人搞

分手！